唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

老實講，其實跳閘大家都識，真係唔難。但困難嘅係要點要跨過自已嘅心理關口，一旦你跨過咗，跳閘對你嚟講真係easy job。

我知道好多巴絲打都會擔心跳閘嘅時侯會被港鐵職員捉，驚會罰錢呀，又可能會犯法呀咁。但我想同大家講真係唔洗驚，因為係唔會架！你地睇完呢條片就知。

[全民乘搭港鐵優惠]
應對職員方法

優惠卷poster：

到今時今日，大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘。

首先我地重溫一下最基本嘅三種跳法先：
1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

平日訓練：
大家可以係公園嘅呢啲健身器材到練習。其實正常人應該都做到動作一，你用呢個雙桿熟習下個動作，到落場跳就會輕鬆好多。

至於動作二可以由低至高嘅障礙物慢慢練起，最緊要係起手動作，雙手配合身體擺動，跳起時心胸盡量貼緊膝頭

動作三就周圍都練到，搵啲單邊嘅欄杆都得。同埋唔一定要單手，雙手都做到同樣效果。係冇咁有型姐。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已

－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你

－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。

－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。

－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

－最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整跳閘教學示範片段：

跳

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我地一定要多啲人跳，雖然推閘或者用其他方法都可以做到唔俾錢嘅效果。但我地愈多人跳，跳得愈高調，就可以影響到更加多嘅人。令大家都一齊跳，全民跳閘！！

扮拍卡 爆閘左成個星期

支持

十連跳

只要敢跳第一次 你之後跳幾百次都唔會驚
新手嘅玩chok閘同推閘就得

爆閘

推

第一次係chok三條柱失敗咗
頭先拍右邊個部機 跳左邊個部
最後成功咗 下次可以唔拍卡

跳呀

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

跳左幾次之後已經冇壓力

冇錯，跳多幾次已經唔驚

過心理關口係幾大 第一次跳 有心跳加速加小小腳軟
跳完個感覺係幾好 香港人加油

求大家一齊跳

次次我跳/爆閘入啲人都好似好驚訝咁

爆開埋比大家架喇，你地都要行第二邊

我第一次跳都係，但係跳第二次都已經冇事

Push

3

屌那星
圖2條友識飛咁款

算啦好嘛
一日十個八個新po講跳閘
就黎係求人跳
香港人口講就幾憎黨鐵
轉頭又好誠實咁俾錢
跳個閘都驚呢樣驚個樣

我跳左個幾禮拜都未俾人屌過捉過
銀包就慳左幾舊水
你地要淆就淆 我繼續跳
總之我就唔撚會俾錢黨鐵賺

我攞都費事

初哥可以試下第二隻閘跟尾入先
只要同前面保持20-30cm距離行就得
行得貼連響都唔會
同自己係行李就得

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

Cls有埋示範
辛苦晒巴打

唔好放棄啊！全民跳閘啊！！

冇扮過直接爆

跳！

好有心
多謝樓主

識跳閘 仲要處變不驚既人好型

條影片做得好好 真係博

可以去無人守嘅一邊跳

去開個站舊式機一推就過到, 跳都使跳

琴日撞閘 響曬機 啲黃衫粉紅衫 眼望望咁睇住我走

Support

佢地好hea架其實你行快兩步都已經唔理你

取易不取難啊各位，你見個出口有多過3個人守就轉其他出口或者搵欄杆跳，同埋黃衫拍粉衫就多數會捉鳩你，自己小心

啱啱喺美孚見到有位巴打跳閘 好型呀

好高質
繼續每日跨欄響應

908 香港人權及民主祈禱會
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
YT:
FB:
IG：

笑到仆街，巴打高汁

岩啊，除非真係好多人一齊跳 落單一條友守住果啲真係唔理你

支持
係沙田示範好有親切感

好多閘已經比人撞鬆曬 輕輕一推都過

聽日一點半遮打見

捐閘！

嘩 有實戰片
支持支持

聽日出嚟，大家齊齊跳

跳跳跳

淨係敢推左走右

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。

>>尋日試左呢個方法 客服職員要求我補番全票錢先走得

有狗係問題

慳成個禮拜錢 我都冇比人捉過

係咪白色衫

真係唔敢逃票嘅可以拍完卡再跳/chok閘

一嚟當係掩護手足，做到草木皆兵
二嚟可以練習下先，畀啲信心自己

每個人都有自己嘅負擔
唔求全部人都要跟上，但係希望各自揾方法做，共同對抗

入閘容易出閘難

條片好笑

示範跳閘嘅巴打會唔會太型

啱啱灣仔有位絲打捐行李果個位比防暴捉咗

有狗就真係要小心啲，可以去冇人守嘅出口跳，真係冇辦法就補飛或者去上/下個站出

有狗睇住真係唔好跳啊

樓主好可愛

唔好因為跳閘俾狗捉到

條片好撚正

D教學好治癒

跳咗成日禮拜終於有錢食晏

好post要推

g持 大家當做運動
一齊做跨欄選手
跳得多左仲會練到彈跳力
一舉三得

教學片

不過我已經完全冇搭地鐵了

淆底 次次都唔敢跳 淨係跟人入
有冇巴絲打試過九龍塘踢？上次踢唔到 又係跟人入

真係冇藉口唔跳啦..

跳呀跳呀

屌那媽優惠卷都出埋

cls 條片都咁pro
話說巴打好型

利申：HeHe

樓主太揚，狗鐵cctv一定揾到你，犬遲早上門，電腦小心

好驚便衣狗

推 好撚有用
好撚多人問我點樣跳
屌你有幾難 自己醒水好似樓主咁講就得啦

我長期9龍塘跳真係驚可以去東鐵閘果邊，冇乜人守

我識人日日係九龍塘踢

跳閘姐犯法啊！

咁應該係我廢

真接跳
講真你跳完走就得

我係直接跳
費事踢到腳痛
話鳩知佢響

唔係放棄
而係講左個幾禮拜
仇恨值又儲到爆晒
咁既情況下都仲唔敢跳閘
已經唔需要再用網絡資源去教育佢地
不如宣傳返多啲活動同戰術post啦

我地跳個班繼續跳
佢地跟就跟 唔跟要俾錢黨鐵賺我都冇話可說
你對得住死傷班手足你咪嘟咭

手足有料
出入開d 閘位都係客服對住 仲有d 淆
唯有轉坐巴士

睇到拎張優惠出黎引唔住笑左

同埋可以係旁邊啲玻璃欄跳都得

你諗下
客服班人坐係入面
見到你跳
佢追得出黎你都走左喇

跳完走就得架啦
頭也不回
跟手跑多幾步

［突發］9月9樂富要人！！！

跳啊！！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

跳閘犯法咩屌你老母！咪又係罰500！

Cls

岩先旺角見到2個師兄師姐跳完
我成身都拎住野
跳唔起
最後踢開咗個閘

新閘好似好難跳

全民跳閘

九龍塘邊個位易跳啲

現在黑犬捉你需理由？

自己一個+著日常衫真係唔敢跳/踢
一黎驚跳唔過太柒
二黎驚太顯眼

所以呢排轉左坐巴士

頭先係旺角出 見有個閘壞咗
我直接行過去

條片好正

Good

有heart，支持你

岩岩又跳咗了

行遠d 火車近又一城個出入口跳

跳完快快手落月台上車保持警覺留意周圍環境，冇人會捉到你

小心d好

屌我次次踢閘都踢到好大聲
細細力踢都boom一聲

頭先都係九龍塘跳左

九龍塘C出日日都粉紅+黑衫守 照跳定轉位跳

多謝關心，會清一清啲野先

照跳 試過

長者八達通都得

火車果邊跳欄入 再唔係右邊閘機痴住前面果個人扮拍卡再入去 九龍塘個粉衫女人柒下柒下都唔睇既

可以照跳真係驚嘅話，其實旁邊有好多欄杆，動作三輕鬆跳過去

雖然寶琳好多粉紅友 但唔好驚
利申 琴晚跳完

唔係個個都好似支那人咁厚面皮又要搭又要唔俾錢

有線新聞 i-Cable News : 新聞台凌晨直播期間，在油麻地拍到「暴徒換上記者背心」

【嚴正澄清】有人在社交媒體流傳，有線直播新聞台凌晨直播期間，在油麻地拍到「暴徒換上記者背心」，並指控本台隨即移開鏡頭，試圖隱瞞事實，本台嚴正澄清如下：

1. 片段拍到的男子，證實是now新聞台的工程人員。片段顯示，他一度脫下記者背心離開現場，幾分鐘後回來，再在其他記者協助下穿上背心。
2. 本台調動鏡頭，是準備新聞台下一節直播。片段中記者的聲音，只是回應直播室要求準備直播的指示。

謹此嚴正聲明，有線新聞從不刻意迴避事實。對於有人完全不作查證，肆意發放虛假消息，毫無根據地攻擊本台的專業操守，本台深表遺憾。

我地唔係為錢既問題 係表態
香港人點會慳果少少錢

香港公民係真係優質嘅
要好似新香港人咁真係要克服

你都on99

跳佢老母

暴大愈黎愈多人跳

反而想知條友0:33果到講乜撚野

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近 一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?強姦呢?
軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

8/9 遮打見啦
唔好撚衝美領

btw 推此post

CLS

唔該巴打

Me2, 琴晚係兩個粉衫人面前跳（但應該手足黎），望住笑笑口冇理到

見到拎張紙出黎
未打開已經笑到停唔到

唔識跳第二隻 驚仆街

cls 突登比人捉拍教學片

跳啦屌

我向"同胞"學習ja wor
得佢地先可以跳閘？
依家仲講道德?

琴晚係油麻地一大班手足一齊跳閘 個畫面落到都覺爽

我尋日都係由又一城地lone入口行番上地面再跳
地lone有foodpanda

望到*

不過建議唔好帶airpod跳，試過動作大得濟跌咗一邊

冇藉口唔跳啦

唉，香港人太善良了
要破戒！！！

元朗9.9七點半有人鏈

以後

我個fd係我後面聽到個粉紅呀叔講野
粉紅呀叔：佢跳閘喎！唔理咩
另外粉紅友：我地理唔到咁多

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

C出口無論返工定放工時間都有foodpanda同食蕉棟喺到，跳唔到
仲要因為唔熟個站唔知去邊到跳好

Dllm
睇完即刻唔驚
利 有跳開但有時驚

絲表示準備跳第一次！！！
不過都係有啲突破唔到心理關口所以買咗飛先跳

站內有狗點跳

一挾(脅)就輸
唔好猶豫
立即跳閘

支那人

Pish

有狗唔好跳，性命要緊🙏🏻

剛剛試咗次 正

認真製作

跳跳虎

自己分辨跳定唔跳啦
理論就畀左 要觀察左先好行動

揹住重嘢點搞

踢閘/推閘

睇係下咪真係好重，其實動作一可能都跳到，雙手用力啲

有狗咪拍卡再係佢面前跳 總之要帶起跳閘呢個風氣！

P牌推唔到 但可以瘋狂share

好人一生平安🌸

正

紅色左右兩邊開個啲 只要向上踢 個邊就會彈開

特惠單程

推/跳

錫唔開

大家幫手comment and like 條片，可以令多啲人睇到

我得閒都特登落地鐵站跳下 原站跳原站出

咁高質 點可以唔推

下次先囉
冇問題

首先要唔好驚錫壞部機，唔洗就住一腳踢落去。當係狗春袋咁錫

jump

jumpppppp

長者八達通仲好

跳閘一生平安🌸🙏🏻

少少啦

大圍今日完全無人理

呢個幾啱唔敢跳閘做

真係唔駛驚

係
最難係第一次

都唔知係唔係同你哋平行時空，都未見過有人跳

跳呀～再高啲

岩岩大大力踢落去
彭一聲勁大聲 街坊望曬過黎

呢個玩法要小心啲 佢可以告你，帶返個口罩穩陣啲

Jump

I jump you jump

正評係比咁有心既巴打
有勇有謀 真。佩服

係 一陣告你形毀
講真跳佢最多罰你500

十幾蚊姐，點解要跳？

紅色兩邊 唔係新閘個隻點爆? 試過用腳踢硬到仆街

Push.

令更多香港人加入跳閘行列嘅方法

其實跟人入咪得

除左第三 有冇其他花式？
屌你老母 係個閘前咁樣跳
真係染到冇朋友

好撚型

高質

會研發下始終實用最重要

Lazy Vault型到無朋友
我都做唔到咁瀟灑，只可以用 Safety Vault

係咪過閘聲唔同？其實保安聽到會唔會沖過去捉

成日都有wor

睇到佢地悶咗

同學生聲一樣

我係運動白痴都跳得過，大家放心跳

有冇人喺朗屏跳，睇左好耐都冇人跳
利申: 淆左冇跳

跳!

巴打好有心機整埋片

已經再冇藉口唔跳

會唔會有人拎定張poster出黎

次次都chok唔到閘焗住要跳
今日一手拎遮一手拎住盒月餅都跳咗

笑左你又跳我又跳

Print多啲派畀啲廢老全民跳出生活每一程

笑撚死 條片個巴打仲同黃衫講有優惠

721 831

正啊，幫你推

試過係近又一城個出口就咁打側個人過
嗰邊出口有隻紅色閘係軟膠黎 就咁攝都攝到過去

尋日試左荃灣同九龍塘 狗鐵職員好似都冇諗住捉
淨係呆左咁望住我

琴日係沙田跳 俾個食蕉捉住左
佢叫我出番去
我話點樣出？ 反問返佢唔通跳閘出咩
點知佢答係

巴打為左拍條片 博拉左
仲要拎個優惠poster出嚟撚啲個阿叔笑到我

呢層就唔知

個陣眼殘睇唔到有食蕉 就俾佢捉住左

出閘時點算？又跳多一次？

想應徵做粉紅色衫人
有得日日J巴打跳閘

我都冇見過

巴打我同你一樣之後都敢chok閘lu, 其實仲易過跳

一日慳返40蚊，一個月條數自己計

頭先企咗勁耐 一路都唔敢chok
後尾見到位巴打一嘢就chok咗過去
信心即刻滿哂真係超易，唔洗點用力

巴打多謝你

但成件事好on9 跳左入去又跳返出去

跳到上癮

push

笑撚左 個呀叔又幾搞野

Btw 呢排扇型閘機好似強化左 較硬左度扇門
有冇新攻略？ eg 馬鐵線

青衣跳閘一落地見到死角位有五隻防暴

粉嶺站有保安咁款既廢佬藍絲係到捉人，捉唔到就鬧曱甴
btw成功跑走既黑衫巴打好型

肥絲表示會好好練習，之後會跳㗎啦

其實三棍一chok就得
唔係港島東涌線都好鬆
扮拍咗然後一撞就得
無咁揚好好多
只係大聲小小

係！跳閘係一個象徵，要更加多人有呢個意識

唔敢自己一個跳閘？教你點揾自己友

夠膽用死去博亂過馬路
唔夠膽用500蚊博跳閘

其實唔撚理d黃衫人，唔講嘢keep住行就得

跳啦

跳跳跳跳跳

拍卡之後跳

笑死

樓主一生平安

今日跳咗4次

就係係要跳得高調

推，笑左

啱啱跳完第一次
感覺十分良好

每日跳
驚乜
絲打照跳

第一次跳就有狗 即刻去左第二個入口跳

推呀

矮可以點 米六都冇 個閘差唔到係腰諗緊買唔買長者八達通
利申 好耐冇搭黨鐵 寧願早少少起身搭巴士

知唔知四塊紅色板個種闊閘係唔係一踢就開？

啱啱終於身一次跳,真係好撚易跳
不過跳完好撚驚,係咁出汗,不過冇事

拎張傳單出黎話有優惠呢個好笑

第一次跳

跳完成個人精神左好似差左電咁

個職都淨係叫你岀返去都幾好

踢唔到個啲就用手格硬向側邊推，一定開到
我跳唔到，所以一定用闊閘，有啲新閘係要比少少力用手推開佢就得，最緊要自然

我見東涌某部閘個拍卡位雖然貼住待修但好似拍落去係有反應

Print定啲優惠卷旁身

佢都廢事搞咁多野 又見你拎張傳單出黎 咪算鳩數

我地都會不定時周圍派發優惠卷

可唔可以教吓點爆西鐵隻閘
三棍一chok就爆
但西鐵果種新閘唔識爆
做唔到示範作用比人跟
而家都係習慣直接跳欄

好奇有冇人試過剷地咁過閘
純討論

重複post

9塘跳+1 近賞茶個閘好安全

165表示跳欄冇問題
練多啲就可以
一㩒一彈就過

好難喎

傻啦，我地係表達不滿，佢地係cheap
我兜遠路先去到鐵我都要跳

有啲新嘅係踢唔開，但用手格硬向側邊推就會開晒。推一邊就得

請幫推

全民跳起來

831

雙手用力一撐，跳

推 跳

我唔明點解仲可以唔跳
我講翻我自己既親身經歷
我試過收工時間係CWB跳 啲minion就係我後面 我跳完之後 望後面 發現佢地行開左
頭先東涌站 起碼有5個minion 圍住閘機 我跳個陣 仲同我地講唔好跳得咁明顯
事實證明 係無人會理！你地驚閪啊！

我都係！！！
跳第一次個陣隻手震到仆街，第二次已經冇事

G持

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

屌佢黎捉我咪比五百佢 你估我真係為咗慳錢啊

通常跟人入
有朋友試過踢就開咗 不過我未試過

痴撚線好正呀！！

我都冇見過 成日都係得自己跳

真係唔多人跳, 正常嘅.

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

吖diu系wor

咩料，個錯誤示範最後係咪冇罰佢錢
仲比翻綠卡佢出閘

爭係撞一邊得？

其實真係跳唔到閘，可以試下捐過去，特別絲打們有時會著裙
捐過又簡單又容易又唔易發現

跳 美領見

有咩事帶定張海報係身先

尋日試左次三碌棍，推唔郁
駛唔駛助跑？

三碌棍唔使助跑，兩隻手禁加跳就得

係，我都聽唔到添

啱啱沙田見到個絲打推棍但推唔郁
其實捐過去就得啦

有部分唔知新機定做左手腳，係好實，爆唔到就跳啦

本身搭開巴士，都轉番搭鐵然後再跳閘，務求引起多d人響應

多謝教學

前幾日，中大火車站，見有個女生捐窿咁捐過個閘，我無見到佢個樣，只見到背影，覺得佢好型

闊閘其實好矮 就咁跨過

可唔可以教埋我點推閘，唔識推。

笑到仆街 巴打高汁

建議心理關口一步一步黎

可以由拍卡跳閘撚下狗開始狀大膽量先！
可以由拍卡跳閘撚下狗開始狀大膽量先！
可以由拍卡跳閘撚下狗開始狀大膽量先！
可以由拍卡跳閘撚下狗開始狀大膽量先！
可以由拍卡跳閘撚下狗開始狀大膽量先！

721 811 831

位巴打好型豬

返大陸啦你 都係無自由啫

好有心思啊
跳

我撞極都撞唔入 盆骨都碎

大家肯跳未

冇藉口唔跳了

兩個鐘前喺寶林出，個個閘隔籬都企一隻foodpanda望到實一實，黐撚線
最後話跌咗單程飛，黃衫問我邊度嚟，叫我補差價 (但佢噏個價係全程票價)，我話"我買咗單程飛喎"，佢打完電話問人，咪又係畀飛我出

高嘅人跳第三種啦！

小弟頭先跳閘 比個便衣問我有冇比錢 有啲驚比人點相

好l正

光復香港

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

教學 好好笑

g chi
段片好正

跳閘即獲綠卡

推

突發！有人唱香港國歌！

琴日好似話有藍絲係車箱𠝹手足大脾
癡撚線

今日人生第一次跳閘
又慳咗錢 又可以制裁黨鐵 又可以練體能練膽量
一舉n得 以後繼續跳

多謝支持

跳閘要做成文宣解俾人聽點解要咁做

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

留名

笑左 支持

wow

有手足喺前面跳我先夠膽跳

真係好勁 好想練到咁strong

條片好好笑，要推比其他人睇

跳啊！！！

推跳推跳推跳

c9s

大家要跳啊

推俾多啲人睇，全民跳閘

有冇手足喺上水粉嶺跳過
我係大東北居民，呢兩個站都防守森嚴，啲職員䀫到好撚實
成日跳到入去但唔敢跳出嚟

有無簡易推閘教學，真係跳唔掂。

例：傳統閘機

一係罷搭
一係跳閘

Cls😂😂😂笑了

通常都係攝過去多
驚仆街

推
呢幾日唔洗錢有車搭
加上爆閘呢d會上癮

好似明顯過撞呀師兄
其實想學撞但懷疑自己根本撞錯方法

Download落嚟share俾冇人連登嘅朋友仔

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

唔夠160都跳到

【外國文宣】首見英文版《願榮光歸香港》（with link）

即係點都要用手揸實去「拉」
我仲搵個人「唉」落去推

好正

拍卡入閘之後跳出閘, 之後入咪要去客服搞返張卡?

平時跳慣咗今日跳完先發覺冇戴口罩

係

好多時候我都係，真係要記得戴最好買個可以洗，重用嘅，日日戴出去都得

罷搭最實際

係呀

其實唔戴會點 我一直都冇戴

矮你10cm

如果跳入，拍卡出，會收幾錢定係出唔到？

會出唔到 話你張卡有問題
叫你去客服中心

佢會問返我邊度入定係比飛我出？

有用！！ 我平時跳完都會咁做

chock同推我反而睇唔明，我理解能力超低我都係跳下算

今日銅鑼灣出閘，多乘客又多遊客淆左淆點算
之後企左5分鐘決定低調d跨過個閘
係有d kick但最後勁自然行走左當無事

推 好高質同好有心機

推多下

今日要跳啦

Jump x10

起身跳閘啦

跳啊

免費mtr 丫

九龍塘直接去東鐵月台出口趁有車先跳

好辦法

終於有破解方法了

我之前係要行落觀塘線去同鐵嗰邊條通道跳，因為隔離係樓梯一條就走

恭喜巴打，新屋入伙記得請埋我黎

中環有冇人針？

非前線行動【你跳我跳齊齊跳之圍爐跳閘計畫】

g持

今日搭左四程 跳左八次

有絲打跳閘比仆街藍屍拍片

更新返條link

已直接罷搭

今日第一次試推閘好安全

已經有人被抓了有給錢但做跳閘pose

915 民陣大遊行